ocamp裏面搵到歸屬感

話就話係asso ocmp但係真係好高質
我仆街冇讀書就咁走去讀左CIE 一開頭冇諗住去join 咩ocamp 加上個個都話學生會嗰個好垃圾，諗住就咁算

好彩走嗰陣時俾個男仔係9樓sell我去psychology onight喎 跟住佢知道我讀咩科就叫我去encs個ocamp 雖然有啲貴但係講真真係好值得 起碼成個過程我覺得我玩得開心 見到一班同自己讀同一科嘅同學仔 啲組爸組媽都對我好好 我起碼可以搵到一份中學冇嘅歸屬感 (因為我中學嗰陣時真係冇咩朋友又唔識同人溝通更加唔使諗同人傾計）

好想喺度講句多謝 影響到我嘅應該都影響到其他人

我都話個o camp係值得join㗎啦

其實我諗住自己摺埋好好讀書升返上U 其實呢一個camp真係由好多人同好多心機整出嚟 講到自己好似好感性咁 但係真係因為佢比我先覺得自己有一班人陪住 camp fire 嗰陣時真係好感動 幾耐未試過有一班人一齊9叫9唱

CIE ocamp 根本辣殺

講真今次好似係第一次搞 所以未體驗過真係唔好屌住

P.s SS 個個真係垃圾到仆街 我有幾個friend 話咩裏邊會揀人俾你參加

真心第一屆搞，真係搞得好好。
好慶幸自己入左既個ocamp。
真心經過呢三日已經好有歸屬感。

最尾個日睇返自己啲相好滿足 嗰啲笑容真係夠晒 果兩個camera man好抵讚